有無GME友一齊睇住財經台班人笑

個個講輸幾錢幾錢 但我地由星期一升到星期四

SH緊，家鄉都未返到

Bin 佢c $40 溝加long call 已正數 聽社工止蝕一定訓緊街

準備ss

同你一樣

唔好咁串，一間又俾人屌。

其實唔ss都已經賺緊

低調D..

$200樓上嗰啲賺緊負數

咁快就gel

唉 又升10蚊

不要問只要信

仆街社工100頭係咁叫人走

幾時升到37689

同呢家叫人走科技股個班一樣咁撚on9

連GME呢啲股都可以逼空上返

我對班止蝕撚真係R撚晒頭

連登叫走
就係開始買既時候

啲社工400蚊嗰陣都有叫人走啊
你睇唔到咩

最強避險股

屌你 我arkk voo 台積電輸嘅
靠gme 回返晒

班社工已經輸到仆晒街
冇時間關心gme

低調啦樓豬 靜靜地贏得唔得 淨間人地又話我地串㗎啦

比人屌左成個月您唔係忍呀